有無清到依家都堅持唔申請信用卡

一開實會碌爆

冇自制能力 廢

daddy開左張黑卡畀我

你申請唔到就唔好扮唔申請啦

白卡就有我份

呢啲人真係唔好開

mon到入黎

其實真係唔明點解會控制唔到自己
信用卡只係一個payment method
係順手賺吓積分/遲一個月還錢
但始終都係用緊自己錢
唔明點解啲人會當係唔洗錢咁用

利申月月還足卡數

雲哥去到邊我咪去到邊

申請信用卡只係幫我唔洗帶咁多現金 個人自制能力不足真係唔好用

無自制力咪set低個credit limit
始終用卡找數方便好多

純粹覺得麻煩同冇迫切需要所以先冇去申請

所以申請debit card
有幾多洗幾多 又可以上網買到嘢

用左一年半信用卡 儲嘅飛行里數 換到三張歐洲來回機票
再加多幾千蚊現金回贈

我都係咁諗
碌卡都係自己錢 點會覺得唔洗還